"Zeemeerminnen en haaien!
Onzin!
Mijn Lieve Harriet, wat wilt u ?
Waar zou het gebruik van zijn om ons een schertsvertoning, gemaakt door een vriend op een zeemeermin of een haai?
Geef mij de papieren en luister.
Voor Miss ------ read Miss Smith.
Mijn eerste toont de rijkdom en pracht van koningen, vorsten van de aarde!
Hun luxe en gemak.
Dat is _rechter_.
Een man, mijn tweede brengt; zie hem daar, de vorst van de zeeën!
